IRENE - A White Night

應該唔好聽但我覺得好好聽

應該唔好聽但覺得好好聽????

男主角有無比佢打？

想聽佢rap住鬧人多啲